香港島同機場島 大家一樣

只係佢放唔放你入去咁解

入來駁我